【紅土】有無中菜介紹？

重點要黃
私房菜食中式都得，巴打開嘅更加歡迎
大拿拿10幾人張單唔想俾紅藍賺

肚仔餓

用 google map 分辨黃藍店

搵過喇